終於辭左職

辭慈遲
終於的起心肝 辭左職 仲要係裸辭
唔知呢個決定啱定錯
但又有撚所謂啦 錯咪由佢錯
可能錯有錯著呢屌
Who knows

巴/絲打加油

我都必須盡快辭職！！！

辭啦諗咁多
人永遠比好多藉口留低

我都好想辭呀屌

加油啊！
我一月裸辭左 今個星期翻新工了

驚閪咩
點解唔辭
唔使同公司講感情喎

恭喜絲打 都好快搵到新工喎！
新工人工好啲？
法國原來真係唔需要驚辭職
要驚既係份工帶俾你嘅折磨

做完個二月後休息左一個月，四月返新工，人工仲好左，環境感覺都好啲

有儲蓄應付三至六個月既不妨出走下辭左佢

我都準備辭職，下個月返新工

恭喜脫離地獄
但我裸辭係有啲驚嘅
無奈公司notice period 要兩個月
係時候要quit定先
始終未必好多公司可以等兩個月咁耐

其實都唔算好多積蓄
但閪工又學唔到野 真係冇原因留低
其實之後都唔知會點 可能會後悔
但撚知咩 唔辭職我可能更加後悔

唔敢裸辭 冇錢

生活上無咩壓力一律建議辭工
可惜而家疫情，早幾年辭工去Working Holiday，好正

轉下工又可以探索下唔同Career Path，唔轉行都至少有人工加先

郁就有可能㗎啦啲嘢

加油

唔講以為係我 又係岩岩裸辭又係兩個月notice period

有勇氣跳出comfort zone

咁慳啲使囉
咁樣嘅話永遠都唔洗辭啦

唔會同行掛 我呢行真係低賤到仆街
求吓老細你直接炒我算啦屌
或者有冇公司buy out 我呢個人才
祝絲打早日搵到好工！

相信一切是最好的安排

你個名

月頭裸辭 宜家都無後悔 fuck you all !!!
心理精神健康 用錢都買唔返

啱 郁就有可能
真係要攞勇氣出嚟
一世人流流長 咪由自己探索下
有朋友辭職諗住working holiday 撞正肺炎 好撚慘
屌你老母武漢肺炎！

搵到先

心理精神健康真係最重要
當身體響起警號 就要知道份工唔啱你
洗撚理啲人話咩 後生仔唔捱得 郁啲就辭職
屌你老味捱咗幾耐受咗幾多氣又要同你講咩

G持炒老細魷魚
加油呀巴打！
抖一陣好去搵工啦

返緊工你放工仲有心機搵工咩
叫你放假去見工都煩啦

唉講起就傷心

same here

U will be good!!!!!!!
有勇氣！欣賞你！
加油呀絲打！

絲打搵工未

搵緊 有冇筍工介紹

法國唔識人

想出國但未夠錢
努力過緊啲日日返工為儲錢既日子

靠自己先囉
再慢慢build connection

希望你都快啲搵到下一份

黎緊裸辭

咁如果你有伴侶呢個係你目標 當然考慮嘅嘢又唔同
份工唔係閪到極至既話 咁就加油頂住啦
但如果身心都真係頂唔順 就認真諗吓轉第二份啦

早日脫離苦海
休息係唔緊要架
唔好長期頹廢就得
加油

我都考慮緊
公司冇前途，之前炒人之後一條友頂幾個位做到想死
個個都走緊，老細又話唔會請返人，仲要叫我諗定人名準備下一波

影響身體健康就決定頭也不回 雖然未知之後會點

都頹左兩個幾星期本身見左一份想做嘅工半年，最後無通知。 同一時間宜家份工又比啲閪project同閪大佬比我。而自己又唔想做呢行

以為可以逃出做自己想做嘅工，點知一下收皮

岩！
辭佢老母

做到精神崩潰
已有辭職念頭差唔多大半年

又用呢啲說話嚟自慰
根本打工度度一樣
有時可能係你嘅問題唔關人事

1月裸辭左 依家返新工一個禮拜了
無後悔過辭職 反而後悔辭得太遲
上次份垃圾閪工狗也不屌

恭喜您
好羨慕巴打您有呢個勇氣
我依家好唔鍾意呢份工
都係因為屋企而硬食

留名我仲死頂緊🥲

我年中辭 過外國發展luuu

我都係今個月頭裸辭

我都裸辭左，本死無大害，乞食咩屌，洗受d閪工氣

呢d思想咩年代，d 老屎忽無料到先係度捱捱捱，捱足幾廿年先上到位，但又無料到lead唔到，然後同人講閱歷

唔轉工，經驗唔值錢
啲老細覺得你老，人工高，思維老舊，冇錢賺就第一個裁走

利申：今年睇住成個部門一半老鬼俾人炒

你自己懶唔一路做一路搵工姐。。。

十卜十卜

柒婆面皮厚
賴死唔肯走

打工註定窮一世

cute

今日就係星期五

屌你老母

好想放假

走人了，仲留係度咩

4月辭

我俾公司CUT人炒左, 收到通知後, 極速1星期內 收到2個OFFER, 但有可能我要求薪金寫得低咗..

根本就係
佢地一定係講到辭職果個有問題公司無問題
個個都覺得自己公司最大最好 成班on lun9

我都諗左半年
過埋今個月一定辭
屌佢老母叫佢自己班7頭做撚埋佢啦

我都尋日辭左

咁你等唔等錢洗
而家份工壓力來自乜野

份份工都有壓力 睇下係動力定壓力

我都係裸辭
要加油💪🏻

屌 真係無錢去番下pt先都得
最緊要有錢洗 唔係驚西

香港唔比後生上位因為全部自撚私
由高樓價開始每樣洗你地腦
幸好時代唔好資訊流通
大家繼續加油

既然冇前途 留係到都係晒時間
如果又再炒人 個情況咪狂loop
肯郁就有機會
況且個市都好咗啲

咁你睇下再send繼續搵定點
其實呢排多番好多job ad
好多人忍唔住轉工

咁咪好 hea兩個月

唔知架 由自己試下仆街囉
健康一定係最撚緊要
仲要鬥長命架我地

搵緊工，搵到就遞信

屌，叮噹就唔撚駛返工返學

恭喜 脫苦海

多謝你增加咗我嘅決心 原本都猶豫緊驚有排搵唔到
但我宜家 驚佢老母西呀呢份西工狗也不屌

恭喜！我都好想辭

係,
本黎話逗完利是就走
到而家都未
又再plan3月31比信,
但又話市道唔好, 驚一hea就一兩年

琴日都辭左，講完人都輕鬆啲

我都係要2個月通知
本身份工人工高, 工作量少
但新上司太西
諗住搵到工就走, 點知搵唔到
唔知係未2個月通知太西
而家諗又好似無理由為個西上司同錢鬥氣

本身諗住過多排就辭，點知前日話公司冇錢被人炒左

咁多人辭既 我都係考慮左好耐
準備祼辭 休息返一陣
其實都有啲不安
唔係咩叻人 怕有排都搵唔到工

hea hea地搵左都兩個月 終於有個offer
終於可以辭工

冇skills 想轉行 但又唔係好見有咩工會請fg

狙擊盧盧！

賺埋個復活節就走

幾錢到

我今日都裸辭左 一齊加油

無錯
如果有情緒病嘅話係跟一世㗎

高過連登fg好多
所以唔想亂辭職

想裸辭諗咗成個月 仲未講到
想今日講 但仲係唔知驚咩 好失敗

我幾年前開始啲工都係要2個月通知
宜家份工同你都差唔多 人工高, 工作量少
不過辭工只係想有啲嘢做
我唔裸辭都搵到 加油

same

哦，咁出去搵唔到工就梗係唔好走住啦

加油
唔好做爛巿

我月頭都辭咗

3月完全唔fking care咁裸辭 諗住hea返個令月先 點知好快又揾到工 4月又返工

係都唔奇 唔多行業要兩個月通知
做緊嗰行太閪
雖然公同事上司都好好 但唔覺得自己可以做到30歲
同埋做到好攰 想抖下同轉行
希望絲打你都搵到份好工

其實出邊嗰世界好大！ 趁後生真係咩都試吓

屌你個閪
又多個人搶二手飯
今次含撚都無味

想辭職，咁arm 舊公司搵我問，問我有無興趣翻去...

我都裸辭了
休息下 再上路
錢係搵唔曬
身體最重要

雖然度度一樣, 嗰TIMING 可能唔同

係一間公司耐, 會越嚟越多嘢關你事, 啲人又鍾意揾你, 你又無得話唔知,
迫到埋角唔走唔得, 換一間新公司, 你新可以話唔知, 當然過幾年可能又嚟過, 但起碼可以幾年之後再算

我都決定辭依家呢份了 由舊年原本個份完約就一直搵工 到今個月月頭 依家呢份請我 但人工好低工時長又忙 自己成大半年都搵唔到工 一有工請就太心急要左個offer 做落第三個禮拜個人已經頹晒 身體好攰好頂唔順 仲要見我新人新豬肉咩都推晒比我做

諗起自己返原本個份雖然人工唔高 但工時唔長 同事好 返得開心 個對比好大落差

呢兩個禮拜一直唔敢辭係驚比屋企人話唔涯得 宜家呢個時勢有份工請你仲想點
而且諗住自己返耐左會慣
但其實份工適唔適合自己真係自己返落先知
呢幾日諗通之後決定返埋聽日就辭了 趁入職未夠一個月 再搵過份算

呢個時勢就係食住啲人有份工做住先唔敢走 我唔可以再比呢啲閪工情緒勒索我

我下星期都辭 有咩要注意

我19年尾講辭職都仲未辭到

路有好多條
人生最應該要同自己交代，同自己交代到 唔後悔就得

今日last day

禾都想辭
返份侍應 樽鹽都無 日日比人屌

無錯呀，辭左之後，去新公司做，人工又高，又可以反思下自己有咩不足，趁有時間improve一下，對身心都健康

祝福, 天無絶人之路
身體心理健康最緊要, 大不了咪攞綜援, 咁諗就得

hey
我都係
不過要做到4月30日
辭職完因係覺得勉強冇幸福
搵過份算
好過做到壓力大心跳快又甩頭髮
辭完職個人心情真係放鬆哂
覺得冇再受到迫壓

恭喜加入失業大軍

咁多人一齊辭 有得圍爐都幾好

條友日日都見到佢話辭，到而家仲做緊
笑柒佢就岩

點解辭？咩工種？

依家搵工係咪真係好難

利伸：文科

好撚好笑爭住quit

我都裸辭左
前幾日last day

plan最年尾去UK
諗住做多幾個月先辭職但件老姑婆好撚難頂啊

舊公司見過部門經理加對上兩層一齊辭職
下面啲員工都冇癮跟住走

我都經歷過.....
天無絕人之路，大家加油💪

我哋呢班待業人仕，可唔可以一齊做啲野呢......？

奴總

裸辭+131號Last day

係公司太閪定個市好返啲，個個都辭

裸辭過來人 想同樓豬講聲加油

係 咁你宜家係通知期定點？有冇咩打算？

騎牛搵馬緊，日日都覺得好辛苦

份工好辛苦，心理壓力好大
諗裸辭諗左就嚟一年

原來我都幾捱得

裸辭+1

就快遞信 入黎圍爐比啲決心先

咁你而家仲走唔走呢?

我諗有啲公司之前CUT 咗人, 但工作量無少到, 留返係度既人, 有啲真係開始頂唔住, 又睇唔到公司會再請人未走

當然仲有啲人移民啦

真
雖然唔係裸辭
但之前份工雖然唔多嘢做，但做到精神緊張又時不時失眠
最後都係辭職

Don't Worry Be Happy
[ 在自己什麼都做不好的時候，就當是上天賜給的一個長假，不要勉強，不要焦躁，更不要無謂的努力，將身心付諸於自然，不久一定會好起來的 ]
《悠長假期》

支持
想辭真係要快啲辭

上一上jobsdb開始send下咪知
怯 你就輸一世

衰極做住譚仔都16000一個月
唔係叫你做一世 同步過冬過渡期
最緊要身心健康

上轉jobsdb send下信咪知市道好唔好

咁有呢個數咪當份糧包埋受氣
高人工仲要hea就算啦
得閒咪射下波

仲賠多一個月 又唔駛解釋點解走
惦呀

計撚到盡 5日好多錢

我上年12月都辭左 依家都返緊新工啦 加油

仲有人工人事都唔同
話一樣個d真係想笑

未有offer. quit左先
呢排都搵緊
好耐冇interview本身都有啲緊張
但in多一兩份就慣左 依家都係做戲
可以休息 但係唔會俾自己廢咁耐

如果中間wfh唔辭都明

唔等錢洗真係唔好拖 唔岩做馬上頭也不回
時間係好值錢

驚就今日開始send定信

加油，炒佢老尾，幾時last day

有時係需要d little push
比d勇氣
比d信心

岩呀 早走唔好晒時間
永遠係到拖 咁永遠都唔洗辭

屌 quit完仲要等兩個月呀屌公司老尾

我ok wo
炒我我仲唔洗等兩個月通知期
咁你當你一個比你重新開始既契機
唞陣啦巴打 唞個陣咪做下運動睇書增值下自己
失業唔一定係廢

辭撚左 諗住讀番書 on9公司渣乾左一年

2個月 好高位bo

lm

點自我安慰
屌你老尾我地都bear risk
份份工都一樣 咁你個人都幾冇追求
學既野 性質 人事 老細 都可以好唔同啦
咁你有父幹既我都冇野好講

我都係
原本以為可以再撐做多一年
點知情緒病發作
條線斷左就直接遞信辭9埋
依家成個隱青咁日日訓大覺

搵工又難搵
被兩老屌快d返香港
我都想，但係返去成本好大又麻煩
唔撚想返

其實一份工做到有想辭職嘅感覺，就已經證明唔適合，可能係環境唔舒服，咁咪走囉，何必勉強自己

星期六仲要番工

照搵照轉
唔好諗住忍埋佢
實抑鬱

賠錢走真係好爽 錢事小

有冇人辭左職，到最後一日都無人知，得阿頭知？

休息下

想裸辭好耐
依家份工捱壞身子睇左大半年中醫
又做到無哂樽鹽

我好想係咁

次次辭職都唔知點解全office都知，然後逐個逐個問我點解同後路煩都算，本身都唔friend點解要同你講

Hi 我都岩岩Lastday
因為要3 個月通知期 所以一定要裸辭左先

啱啱過咗probation 但每日已經諗辭職
同自己講邊騎牛搵馬或者做夠一年就辭

沒有假期的年代

貓總

推一推

3個月咁癲？
有offer啦？

閪成點先份工
一開始返新工我都唔慣 日日想辭
但慣左 啲嘢慢慢上手就會好啲

我今日last day左
好想搵下自己方向
但原來自己都唔知自己想點

讀書轉行？

閪又唔算閪 但份工真係無前景 人工又少
所以個心態當做住搵其他工
可能係我呢啲廢青唔挨得啫

個景叫做好咗少少啦我覺得
認真諗吓究竟自己想做咩
Priority 係咩 錢 興趣 學野 環境
尻apply只會越搵越頹

it fg借個位

language framework 乜柒野都已經自己學都話我唔識 到真係問你又話唔得閒 佢自己某啲位唔識就得 我唔識果時就話呢啲fg都要識架波

無同佢地圍內吹水就話我同team唔熟 少講野
week1果陣想打好關係就比人hea應 想入whatsapp signal group果啲又唔加 想借payme問電話add contact又比個qr code我scan 你地做左7 8 9 年緊係熟啦
同埋fg奉旨要撩你地講野架? 你地問我講先唔撚得架? fg學新framework已經忙又煩架啦 邊撚似你地做左幾年咁chill

唔撚問你地野就真係唔教架喎 成個project塞比我自己睇就算 啲details又唔撚講 要用乜柒framework就咁send條官網link比我就算 大佬畢左業先兩個月 撚有你地學野做野咁熟咩

已經叫做開始上軌道 tasklist都fullfill到 又話乜柒同team唔夾 無撚人想工作以外同你地熟呀

最後覺得佢想fg當senior用 做唔到佢地個效率又想借啲意叫我自己走

利申: 純發洩

咁咪好 散水餅都慳返

就算有人知都唔想派